444520
9945
Mới nhận em này về. Sách đã được xuất bản khá lâu rồi. Tuy nhiên mình đọc vẫn cảm thấy hay lắm. Khá gần với chương trình học hiện tại. Đọc lên thấy rất thích. Sách được bọc bắng bookcare rất đẹp nữa đây. Tuy bìa trông có vẻ cũ tí nhưng không sao. Sách chia ra làm hai phần gồm văn nghị luận văn học và nghị luân xã hội. Đưa ra những đề bài đang được quan tâm nhất sát với chương trình học của học sinh. Mong là tiki sẽ phát triển hơn nữa trong tương lai.
4
665919
2016-06-08 16:08:21
--------------------------
